無黨鐵但又堵路

你叫D兄弟點走？
無巴士，個個長征步兵？
然後攰到hihi 走唔郁等拉？

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

18區種花

推
做到連和理非都驚左出黎
仲點叫自己有民意？

想出都出唔到
將軍澳孤島

就是鳥

咪講九巴
九巴都塞路塞到封哂路

出到啊 694出西灣河 轉巴/轉黨鐵

推 俾和理非退場先